「求認同」普遍中國人自卑心態嚴重！

事源家中兩老本身藍到紅，成日都覺得中國人被人欺負。
所以人無我要有，人好我要更好！ 其他國家針對自己國家！感覺上自卑係中國人嘅根性

Sor1999 但求認同及論證上面所講係一個事實

利申：日日生活係藍家不好受

老豆話武漢肺炎係美國佬搞出黎既，我話如果美國佬搞出黎，共匪點解要封鎖消息隱瞞疫情阿?點解要拉李文亮阿？我老母話:你都係中国人

唔係自卑，係另一面睇

d支那人民族性好強

標題用「求認同」已經輸咗啦

cctvb講美國疫情，老母話最好死多啲
講美國衞生部長訪台，我老豆話台灣疫情cum住咗(封鎖消息)
之前鉛水事件我老豆話揭發個人搞搞震，搞到滿城風雨
老豆勁中意睇whatsapp收到既fake news(求驗傳媒踢爆咗個啲)當真咁睇，仲要share
老豆老母都係覺得中国好強大美國佬唔抵得點點點
好辛苦
好羨慕人地全家黃，可以一齊遊行，幫仔女搞BNO

無辦法
你睇吓中共教育

下下都八國聯軍 南京屠殺事件

打鳩佢

一言不合就打人同黑警藍絲有咩分別

老豆都係咁屌碧雲姐
我話你寧願由啲人飲鉛水都唔畀人講？

我估計如果係民建聯揭發未必會咁